# Процесс обсулуживания техники

**Цель**: автоматизировать обслуживание техники и списание затраченных на ТО материальных средств

### Описание процесса

1. Сотрудник создает заявку на ТО техники выбирая какую ежиницу техники из закрепленных за ним нужно обслужывать

2. Заявка попадает к системному адмиистратору который после осмотра указывает какой тип ТО нужен технике

3. Процесс в автоматическом режиме определяет перечень материалов необходимых для проведения ТО и проверяет их наличие на складе.

    - допускается использовать для ТО только материал из одной партии (напр. если для ТО нужно 200мл спирта, но в наличии есть 150мл спирта из 1й партии и 120мл из 2й партии - то собрать их воедино нельзя, нужна 3я партия где будет 200 и более мл)

    - в случае если материалов недостаточно на складе то должна сформироваться задача по пополнению запасов на заведующего складом

    - после того как завсклада завершит задачу этап 3 должен пройти повторно

4. На администратора завешивается задача по ТО оборудования

5. После проведения ТО администратором со склада списываются материалы затраченные на проведение ТО.
 